fg 政府工 考咩好

低賤既人 2:1 bba master business grad 可以考咩工 最緊要有錢

PC

唔要

aco 多兩屆未必再公開請

y

量地官

都想考ao

係咪入左多數一世？

IA

Eo

主任級

ca

魔巴應該唔會入嚟掛

咁我諗你考到AO 都唔會想走

不過難啲 表姐hku law AL中英A 考EO都考左兩次

掃街

二級工人

佢練完打字就會入黎

AO first hon係入場卷
樓主諗多左

19技術主任算唔算主任

做TO好過做TO

Ching識波

我中英一般，舊制非三大都過到筆試，前題係我verbal reasoning 強同事前睇左唔少政府文件同好文。識兩個朋友都係非三大非專科，舊制，都係考到EO。

是不是law不重要吧。

提提你，而家officer以上啲工已經唔係輕鬆了。

應該唔會入黎？即刻同我企係度！
星期日亂拍門叫人？係咪想食餐安樂茶飯都唔得呀！
飽啦，唔食啦！

魔巴出現了

咁詼 係咪問答唔好咋

睇過report first hon 唔係必需

人地唔會咁得閒in你

助理文書主任算唔算主任？

助理

得啦得啦 你咪去考囉

過就有得in 有好多朋友in過 唔知頭唔知路可以唔好亂up

過左jre 咪有得in
我ex做左3年ao走左

太辛苦？

平時講嘢都流利，不過其實都係搏再考到啲高嘅位

不過有負責in人嘅講過，好條件嘅人好多，但都要有potential同埋得體，始終到某啲位係要面對公眾

AO係培養特首既地方

咁入唔入到？

鯨魚算唔算係魚？

似過唔到試用自己扮有路數辭

有恨咼巴打

出番黎都大把人請

aco la
岩廢人做呀

wm2 la

mba 咁勁緊係做directorate.
其他post 加也不吊

workman II

pc

EO做緊
AO未考

ao做3年都act sao, 但佢唔act走左

2級工人